嘩吊奶星 牙mo副偈正到撲街 (流口水emoji)

今晚唔駛瞓

好想做佢隻手...

吊你老尾

跳到好生硬好肉酸

🤤二次元MOMO

成日覺得momo跳得太用力 唔識控制力度

佢跳緊乜
用力用到唔識控制咁

跳兒歌都咁落力

同意

我成日覺得MOMO最大弱點就係佢心口...所以我日日思考點樣入佢中路!

個頭側邊果2pat 陰想點

回力標